大家七龍珠最中意那個角色？

我最中意貝吉塔，比克都ok
女就布爾瑪同18号

代表中國人果個

阿樂

比達魔童都唔撚識講